淡淡請進

1. 可盡情配合仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 唔怕2047
12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤
13. 可以日日上連登笑人係樓奴
14. 唔駛交差餉
15. 唔洗驚天花滲水
16. 唔駛交地租
17. 可以做租霸
18. 可以預先試下層樓岩唔岩住
19. 買咗樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就屌邊個，租樓唔會變痴線
20. 可以租山頂住
21. 公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
22. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
23. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓
24. 唔怕ww3
25. 遇正痴線樓上樓下隔離左右可以同佢鬥痴
26. 借錢唔還比淋紅油可以隨時搬
27. 唔怕樓上樓下隔離左右變兇宅
28. 有多餘錢可以做股神日日賺幾十萬
29. 傢俬年年換，有新鮮感
30. 反正住一年，打開窗做愛瘋狂叫床都唔怕
31. 可以每區住晒，增廣見聞
32. 每月交租當餵狗咁好爽
33. 到老左仲可以透過交租證明自己存在
34. 幫人供樓。好心有好報
35. 唔怕負資產
36. 將來仔女唔會爭產
37. 唔怕銀行call loan
38. 唔怕金仔射導彈
39. 唔怕俾人去田土廳起底
40. 年年被加租都要啞忍，可鍛練忍耐力
41. 唔怕貿易戰
42. 唔怕登革熱
43. 唔驚日本地震
44. 打風唔驚爆玻璃
45. 租大屋苑扮自己買左
46. 唔怕填海
47. 可以租圓方坐高鐵方便北上包二奶
48. 買樓份首期已經夠租樓N個月
49. 日日盡情吃喝玩樂享受生活
50. 打風後唔返工俾人扣人工都唔洗驚
51. 老左無物業可以等政府養
52. 係屋企自殺控訴社會，又可以玩死業主
53. 租金升得快過人工，越住越細，好快要住太空艙，享受太空人生活
54. 搬屋當運動，強身健體
55. 可以上連登扮專家串到班供供一棟都冇，開心快活又一日
56. 租樓可以年年搬，配合返自己命格風水
57. 租樓可以日日幫業主估價，一跌就打畀業主叫佢減租
58. 租樓係mutual fund managers living style，人都高尚左
59. 租樓可以搵人夾份租，一齊分享租樓樂趣
60. 租樓可以個個月被業主追交租，對提升EQ有幫助

幫手update 下

61. 遲買可以賺幾球 身家大漲

何苦bin c，你自high咪同黑心淡四星期前一樣

62. 下年跌50%買夠2層